wts 足球群 （新手/廢限定）

好耐之前開過,主要約下踢波交流下,
主要係地鐵紫,綠,附近踢下波(其他地方都可以)
但主要比技術一般既巴打交流下,
自問高手,獨食就唔好入群

個wts群應該開左1年左右,得返5x個人,所以想加下新血
有興趣可以email比你電話我,群內人可以幫推一下
同埋希望大家可以多d幫幫手bk場

由於tg有d問題又冇pm功能,所以用住email先,

dennischeung0127@yahoo.com

推

一出到嚟即刻全部都係球王

Pmed

乜撚野係wts?
屌你老母

咁都有得屌，放鬆d啦香港人

妟啲sd

樓主 sd咗check 下

Sd左未加啊樓主

10月1日 寶康公園 7人硬地 2100-2300 最少要14人先成團

樓主sd咗 check下 唔該

請問仲招唔招人

仲招唔招人
想學踢波

完全唔識踢想學受唔受？

仲有冇存在？

重推

i want join